我想死

從來都被人忽視
從來都俾人遺忘
家人朋友，喜歡的人

人並唔係為其他人而生

被遺忘又如何

88 唔送

Me too
最緊要自己唔好遺忘自己
要記住
人人唔愛你都唔緊要
起碼你自己仲會愛你自己

習慣

唔知發生左咩事令樓主咁諗? 完全明無人將自己擺係心 真心sad ...
唯有自己將自己擺係心, 對自己好D!